等呀叔我話你知點樣和你shop 啦 (菲傭式佔領）

有無星期日去過中環呀
大家一齊坐哂起地下野餐咪得

塞到無人行到就自然無人行架啦

和你野餐

大路塞到變細路
細路塞到變年宵
年宵塞到變沙甸魚

實Q 黎趕咪轉個位再食

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

唔好陣地呀！！

黃色經濟圈的障礙

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

印印

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

冷氣野餐 正